Hij durfde niet uit angst naar de gebouwen van Bartlett te komen van detectie, en hoewel hun wederzijds ongeduld om te ontmoeten, niet zou zijn verteld dat ze op dit moment niets konden doen, maar schrijven.
